# Revolit




### Todo

- [ ] сделать конец игры  
- [ ] Проверить bhaptic  
- [ ] Проверить игру на 3-4 человек  
- [ ] 🐛#bug Исправить приседания  
- [ ] убрать пистолет при смерти  
- [ ] Заменить модель  
- [ ] Игра не перезапускается, игроки не хотят больше присоединятся к серверу  
- [ ] Таблица рекордов до сих пор не работает  
- [ ] Пистолет остался в воздухе  
- [ ] Добавить модель игрока  
- [ ] Ноги торчат у игрока сверху  
- [ ] Бхаптик работает на двух клиентах сразу  
- [ ] Добавить табличку обучения (hint)  
- [ ] Игроки появляются в одном и том же месте около стола  

### In Progress


### Done ✓

- [x] Сделать экран смерти, при смерти отключение риггинга  
- [x] оформить readme  
- [x] Неверные имена пистолетов  
- [x] не отображаются попадания по дереву в игре  
- [x] Добавить эффекты попадания  
- [x] Передавать трассировку по сети (проверить)  
- [x] Изменить отображение очков на пистолете  
- [x] Создать новый префаб игрока  
- [x] Сделать таблицу рекордов  
- [x] добавить музыку в игру?  
- [x] 🐛#bug можно убивать до начала игры (создан метод, запрещающий урон)  
- [x] При смерти добавлять рекорд в таблицу  
- [x] 🐛#bug пистолет не отображается по сети, исправить координаты  
- [x] исправить offset пистолета ( из-за уменьшения размера, не верно лежит в руке)  
- [x] Револьвер можно перехватывать  
- [x] Револьвер можно будет держать двумя руками  
- [x] Починить попадание по игроку  
- [x] Увеличить коллайдеры попадания  
- [x] добавлять игроков в таблицу  
- [x] дать возможноть игрокам брать таблицу рекордов в руки  
- [x] Добавить кнопку реконекта  
- [x] разрешить огонь и выключить музыку на старте игры  
- [x] Случайные места игрокам при старте игры  
- [x] Стрельба на респауне после конца игры  
- [x] Не понимание очков  
- [x] Увеличить количество жизней у игроков  
- [x] Запретить брать пистолет одному игроку на старте  🔫  

